點解可以日日都比老隱吊尾

今日又比架A6跟左5分鐘
我究竟做錯左啲咩

你揸得快過佢咪得囉

改得好勁？

牛肺黎
冇改過

見你

見你樣衰

見你又P 又Jazz

響喉？

咪頂撚住佢拉龍囉，由佢跟

yup

你係咪做快線L呀

全程行慢線

老隱都冇A6
A6全部係格仔車

老隱係5系touring

新聞講有A6

當年傳係有
但最後全部做晒格仔車

老隱目前只有5系touring
唔信你google吓你永遠搵唔到有A6老隱嘅相

原來係咁
屌點解我日日都比寶馬audi吊尾

揸得慢

你渣果架咩車黎

牛肺jazz

點解你會發現佢係老隱